白宮聯署:要求美國禁止和中共銀行進行交易！

要求美國宣布禁止和中共銀行進行交易

經濟的持續發展給了中共統治的基礎，不過中共敗局已定，現今中國大陸民怨四起，黨內分裂加劇，香港全民對抗中共殖民暴政，戰火可能蔓延到中國大陸，再加上中國經濟全面滑落，金融體系積重難返，已經是朝不保夕，所以禁止和中國進行銀行交易是唯一的方法！中共的經濟崩潰後，希望美國繼續孤立中共，立即要求聯合國、WTO等國際組織把中共踢出去。

請問呢個叫咩魔法?